[笑撚死]班防暴犬跑咗50米都冇就冇氣

街坊係100m away popo
立場記者:就算佢地要跑都未必追到架喇
點知佢地真係不自量力喺度跑咗十幾秒就停咗
笑死人咩